對今日既民間記者會俾少少意見

今日既民間記者會既內容同之前冇大分別，我覺得可以就呢幾日發生既事作客觀既描述同向政府同警察作質詢。

例如印尼記者、醫管公佈只有一女士嚴重個案、兩個昏迷義士去向、尖沙咀因言語被捕、卧底放火、打爛港鐵。

警察咁難解釋都開記招回應，點解民間記者會唔站o係道德高地屌下警察？

請善用核彈🙏🏻 相信聽日又會有新一批核彈，記得點火。

加油！
光復香港 時代革命